Подсчёт спортивных разрядов по шахматам
============================

[Сайт sp.zabchess.ru](http://sp.zabchess.ru/)


Подсчёт спортивных разрядов по шахматам, в турнирах обсчитываемых Российской Шахматной Федерацией.

Расчёт производится согласно ЕВСК 2018 - 2021 г.

Алгоритм расчёта реализован в 
```
components/ruchess/SportsCategories.php
```
Тесты находятся в том же классе
```
SportsCategories::testSportCategoriesByResultCount();
```

[Правила присвоения разрядов](https://minsport.gov.ru/sport/high-sport/edinaya-vserossiyska/31598/) по шахматам опубликованы на официальном сайте Министерства спорта Российской Федерации, в разделе спорт высших достижений. ЕВСК 2018 - 2021 г
